ghost recon 架車行得好慢

次次開車開船都好似開左一波咁
有冇人知點搞

求救

冇行捷徑?

捷徑？

係咪你睇野愈黎愈快

呢隻game真係好垃圾

無謂呃自己

但我啲fd又冇事

你渣左棍波車
要自己轉波

仲未搞掂。。

叫你FD去目的地先, 之後飛過去